卡城稱離世沙拿合約不具法律效力 拒絕支付轉會費

卡城稱離世沙拿合約不具法律效力 拒絕支付轉會費

英國BBC報道，英超卡迪夫城將會向國際足協表示，冬窗在法甲南特收購的前鋒伊美利安奴沙拿，由於未註冊成為英超球員，便已於本年1月21日不幸離世，卡城認為沙拿的合約不具法律效力，因而拒絕支付1,500萬鎊的轉會費。

惟南特方面聲稱，相關轉會手續已經完成，目前已將事件轉交國際足協處理，並要求卡迪夫城在下月3日前提交證據。英超BBC報道，沙拿生前是在1月19日宣佈會轉投卡城，根據轉會協議必須在1月22日前成功註冊，惜沙拿就在1月21日不幸遇上空難。卡城發言人稱現階段正處理下月3日前，向國際足協提交證據回應事件，目前正在處理當中，現階段不作進一步評論。

其實搵個agent 賠就岩

合理喎

貨物未到前損毀
可以退錢

有保險？

都未交樓

坦白講呢單係公說公有理，婆說婆有理，俾一半好來好去算啦

根據合約冇錯
但人情睇下可唔可以俾d

睇合約點寫

邊點完成交易

但係架爛鳩飛機係卡城自己安排
咁都唔當收咗貨？

以後 應該變世仇球會

兩邊足總幫幫手 一人一半咪算

唔係卡城安排

咪就係